{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신화관 제주신화월드 호텔앤리조트"
    },
    "text": "[神話館宿泊客だけのための特典]シンファウォーターパーク無料(入場及び無料施設&BIG 3利用限定)、シンファテーマパーク無料(入場及び無料施設&BIG 3利用限定)、プール、フィットネス、野外庭園無料利用、宿泊客無料駐車及び電気自動車急速/緩速充電施設(有料)利用可能、リゾートメンバーシップ加入後の主要店舗内決済時の積立及び割引特典、ベビー用品無料レンタル(客室予約時のリクエスト必須、限定数量) [神話ウォーターパーク,スカイプール,フィットネス無料(宿泊客全員,泊当たり1回の宿泊期間中のみ)、 拍手無関係 1回提供)屋外庭園無料利用宿泊客無料駐車及び電気自動車急速/緩速充電施設(有料)利用可能 リゾートメンバーシップ加入後、主要店舗内決済時の積立及び割引特典 ベビー用品無料レンタル(客室予約時のリクエスト必須、数量限定)[確認事項] ペットは入室できず、補助犬のみ可能です。 地下駐車場をご利用の際はエレベーターのご利用はお断りしております。 [追加料金情報]エキストラベッド55,000ウォン(1泊)、デラックスキングルームタイプのみ追加可能、定員以上の宿泊不可、13歳以上は大人とみなされます。 (未成年者単独宿泊不可) [朝食情報] 場所 : 神話テラス営業時間:07:00~11:00 料金:大人55,000ウォン、小人(37ヶ月~12歳)35,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "神話館宿泊客に提供される特典はありますか？",
            "answer": "シンファウォーターパークの無料入場や無料施設利用、シンファテーマパークの無料入場や無料施設利用、プール、フィットネス、野外庭園の無料利用、宿泊客の無料駐車及び電気自動車充電施設の利用が特典として提供されています。また、リゾートメンバーシップに加入すると、主要店舗内での決済時に積立や割引特典があります。さらに、ベビー用品の無料レンタルも可能です（客室予約時にリクエストが必要で、数量に限りがあります）。"
        },
        {
            "question": "神話ウォーターパークやスカイプール、フィットネスは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、神話ウォーターパーク、スカイプール、フィットネスは宿泊客全員に無料で利用が提供されます。ただし、利用回数には制限があり、宿泊期間中に1回利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は屋外庭園を無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は屋外庭園を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料で駐車場を利用することができます。また、電気自動車の急速/緩速充電施設も有料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "リゾートメンバーシップに加入するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "リゾートメンバーシップに加入すると、主要店舗内での決済時に積立や割引特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品の無料レンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ベビー用品の無料レンタルが可能です。ただし、客室予約時にリクエストが必要で、数量に限りがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "残念ながら、ペットの宿泊はできません。ただし、補助犬のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場の利用にはエレベーターを使えますか？",
            "answer": "地下駐車場の利用時にはエレベーターの利用はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加料金は1泊あたり55,000ウォンです。追加はデラックスキングルームタイプのみ可能で、定員以上の宿泊はできません。また、13歳以上の場合は大人として扱われます（未成年者単独宿泊は不可）。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は神話テラスで提供されます。営業時間は07:00～11:00で、大人の料金は55,000ウォン、小人（37ヶ月～12歳）の料金は35,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 684
    }
}